[入黎食蛇喇喂]又係食蛇季節

@太子 蛇王兄

我食開高登出面果間

清蒸比卡超好食D定蛇羹

蛇王協？